發現共產黨好驚呢兩個字

獨立

不如連登改名做香港獨立論壇

bam
香港政府將會採取法律行動

支持中國獨立

咪即是比位政府入封左個論壇
得不償失

我支持獨立

我係講緊 d 小朋友要學識獨立生活，唔好乜都要靠老豆老母，連綁鞋帶都要阿媽幫手

香港立獨論壇

財政獨立

維尼

香港毒立論壇咪得囉